冇dual WhatsApp/TG/Wechat的Dual Sim 有乜意義？

真心問，唔通為了打電話？
iOS幾時先可以開放呢個功能？三叔都原生Dual WhatsApp/TG/Wechat 喇！

利申：iFan Boy

無計 要跟下an機先勉強有d新賣點
為出而出

呢個真

App Multi account係app內整㗎喎，開咩放？

Samsung 係類似電腦multi system account

可以裝appvalley 雙開，但安唔安全就唔知

兩個一樣嘅app雙開根本成個UI就錯

唔好講deep link, 淨係App extension 都唔work啦

有NFC唔用得八達通
有雙卡無得用雙whatsapp

唔知幾時先有

原生an都可以喇
轉一轉個使用者就可以有兩個wts
仲要係android 5.0已經可以做到
ios

dual sim發佈左幾耐？
whatsapp應該做緊野架。

apple功能孤島

WhatsApp business android出咗好耐，但ios一直唔出

Whatsapp做到真multi device已經好好

等下啦

IOS個陣都未有dual sim咁出黎做乜